屌佢老味wallace, biden 講一大段都唔插佢咀?

trump 講三秒都畀wallace 插咀質

幫到盡都忍唔住恥笑佢

"是加了RMB.....".jpg

Ok here’s the deal

輸撚哂啦侵

creepyjoe 真係好恐怖，人唔似人咁